621大遊行！

走撚開啦，呢度係成人台呀

爭取同性婚姻法通過！

我反送中 但唔好係度阻住哂 呢度成人台